cls仇B cosplay 禰豆子

我入到嚟⋯⋯

中秋舊圖

啱啱打完J

救志

圖呢屌你

＃6

我睇緊的乜...回呢

救志哥

G

樓主花盡力氣跑到九龍醫院，
氣急敗壞地向護士查詢他已70多的母親在哪間病房，
得知後他一股腦的跑到4樓，只見整個4樓滿是比自己年輕的人。
心急如焚的樓主也沒空管這奇怪境象，
匆匆向醫生查明母親情況，
醫生竟面帶笑容的說：「恭喜！恭喜！你做哥哥了！」
樓主雖然一頭霧水，但心內仍有一股欣喜，
在場的年輕人大概都為他高興，紛紛拍掌，有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
樓主走進產房向母親道賀，打趣說：「媽，新爸爸是誰，怎麼我不知道？」
但母親突然怒吼：「鬼知咩！唔係你個仆街仔係高登開d濕9 亂up post！洗成個四樓都係你個仆街d老豆！生撚死我咩！」